女朋友開始話我

因為我成日出去 唔去個陣 都會聽下啲反送中既歌又會分享下文宣咁 女朋友話我走火入魔想我變返之前咁
我可以點做

睇來佢唔明呢獲野輸左件事有幾恐怖

我都係 每日都嘈交 我希望大家平淡咁睇政見相關既事 會好好多 加油手足

On9 我都想政府變返以前咁

身邊所有事物高速變緊，但你條女仲可以依然keep住港豬，好明顯係條女問題

兜巴車過去 阻住男人做大事 你要霸氣d條女先會更愛你

你條女未出世wor

我不知幾想男朋友會陪我出 陪我聽反送中既歌😢

你會呻姐係你都不滿佢啦

唔改善遲早完

打鳩條女啦 阻住做大事

慢慢感化佢啦，感化唔到咪扮下嘢咯，扮曬冇咁上心

不過如果佢係藍你係黃，其實長遠都走唔到落去

真係仲有好多人唔知輸左真係會好大獲
中共點會容許香港有咁多反抗聲音
到時真係香港市集中營

同佢講，我地都好想香港變返之前咁
問下佢可以點做

今日發夢個陣佢理都唔理下我 隔勁耐先覆一次
覆親都係單字或者兩隻字 成個人灰撚曬

如果連你既安全都唔擔心既話，
可能你要考慮下...

未被剝削、打壓前既香港

諗一諗自己都好仆街咁諗過呢樣野
男朋友做文宣 自己前線
有時都好想對方陪住自己個陣專心啲 會有不滿
其實輸左我唔會安全得去邊
只係個刻真係好想暫時抽一抽離 好想攬住做普通情侶既野
可能因為啱啱拍拖 有時都嬲自己咁自私想同佢只談風月不問世事